新聞街拍播一半！緊T妹「震盪超兇長輩」甜笑路過 形狀激美...網全歪樓

日本《TOKYO MX NEWS》新聞台日前在播報一起「炸彈預告」報導，背景是新宿區一般街頭，畫面突然拍到一個路人從店裡走出，她的火辣身材瞬間吸走觀眾注意力，在網路上引起熱烈討論，害網友全都歪樓。

日本新聞台日前播報一則炸彈客攻擊預告，嫌犯激動表示要把自己工作的地方全都炸掉，當時新聞畫面拍到新宿區街頭的某條商店街，其中一間店裡突然走出一個長髮正妹，臉上掛滿甜美笑容，再往下一看，因為穿著緊身上衣，上圍的飽滿形狀看得一清二楚，超兇畫面搶走觀眾注意力。

雖然只有拍到一瞬間的畫面，但有網友眼明手快截圖，迅速在網路上流傳，引起一陣熱烈討論，「果然民間還是有很多正妹」、「素人顏值也太高了吧」、「這身材太完美了，至少有G吧」、「有點肉肉的最好」、「結果大家全忘了這則新聞在報什麼」、「這樓歪慘了」。

界波袋

屌你最後果張相個樣柒到

連登仔: 老二硬了 , 示威不了

下面嗰隻死中國雞定韓國雞
樓主好地地貼黎做乜

我可以

呢啲真係人間兇器....

個樣膠撚到，台狗真係雜食，乜柒都暴動

唔掂喎⋯⋯

有d似阿凡達

黑警：我懷疑你收埋個炸蛋係個胸度，我要搜你身

肚腩有肉地，樣就一般女士，以日本肉感女黎講算中上

咁肉酸

肥妹正囉唔該

有無下海

織田真子

又係學日文時間

「オウム」解作鸚鵡，亦是「奧姆真理教」簡稱。

爆彈

蜜瓜爆彈

係勁嘅

幾時拍av

日本網民咁Ja 家仲未起到底

呢啲就真係肉地

有片未

睇完個標題都唔知講乜

日本

「爆彈」

上面好地地肉地架妹 臨收尾就擺個JIGSAW出黎

戰鬥格

係精神既

我估佢講緊下面嗰個

下面樓主自己無啦啦貼出嚟

網友暴動

淨係識得AV

諗都諗點樣識佢啦

咪撚黎啦背後入咪算咯

好想比佢焗死

肥婆黎喎

最下面張圖好撚想嘔呀屌, 人造人咁樣

有為 攞塊黑布過我

凡日本妹必好

我明明日日都經過新宿
點解我遇唔到咁既女

日本啲女個個化妝打扮差不多
自拍就開到個filter最大
落妝對眼至少細一半
都唔知點撚起

Agger

乜撚野事
成日彈佢出黎
好撚豬

連登女神都未出聲

好想屌撚爆佢對波

日本妹真係cls

lm

咁都豬，師兄平時食開咩？

個樣咁撚古怪 真係不了
波大都係咁話

化妝化到成隻鬼咁
叫佢豬已經好比面

殊力嗶嗶

窒息。。

太強了

下面條女ig?

呢D先叫肉感
同肥婆係有分別

大波得黎 好撚靚

SAW

( Show Blocked User - 3角蚤 )

想要ig 好鍾意呢挺女仔

要推
同埋要推

推爆佢

¥0.3已存入戶口

正到…………